【撐警台】支持警察無限期罷工！！

警察從69開始謹守崗位 擊退暴徒
政務司司長竟然帶頭道歉示弱
警隊尊嚴何在！呼籲一眾阿sir立即罷工！
要求張建宗撤回道歉！！

一眾撐警巴打幫手整文宣

利申：兩次撐警集會都有去

俾我揀就搵張建宗協助調查